<resources>
    <string name="app_name">Fortune Teller</string>
    <string name="card_description">Описание карты</string>
    <string name="one_horseman">Всадник</string>
    <string name="two_clever">Клевер</string>
    <string name="three_ship">Корабль</string>
    <string name="four_house">Дом</string>
    <string name="five_tree">Дерево</string>
    <string name="six_clouds">Тучи</string>
    <string name="seven_snake">Змея</string>
    <string name="eight_coffin">Гроб</string>
    <string name="nine_flowers">Букет</string>
    <string name="ten_sycthe">Коса</string>
    <string name="eleven_broom">Метла</string>
    <string name="twelve_owls">Совы</string>
    <string name="threeteen_child">Ребёнок</string>
    <string name="fourteen_fox">Лиса</string>
    <string name="fiveteen_bear">Медведь</string>
    <string name="sixteen_stars">Звезды</string>
    <string name="seventeen_stork">Аист</string>
    <string name="eighteen_dog">Собака</string>
    <string name="nineteen_tower">Башня</string>
    <string name="twenty_garden">Сад</string>
    <string name="twentyone_mountain">Гора</string>
    <string name="twentytwo_road">Развилка</string>
    <string name="twentythree_rats">Крысы</string>
    <string name="twentyfour_heart">Сердце</string>
    <string name="twentyfive_ring">Кольцо</string>
    <string name="twentysix_book">Книга</string>
    <string name="twentyseven_letter">Письмо</string>
    <string name="twentyeight_man">Мужик</string>
    <string name="twentynine_woman">Женщина</string>
    <string name="thirty_lilies">Лилии</string>
    <string name="thirtyone_sun">Солнце</string>
    <string name="thirtytwo_moon">Луна</string>
    <string name="thirtythree_key">Ключ</string>
    <string name="thirtyfour_fish">Рыбы</string>
    <string name="thirtyfive_anchor">Якорь</string>
    <string name="thirtysix_cross">Крест</string>


    <string name="description_one_horseman"> Карта говорит о грядущих хороших новостях. Также может предвещать сообщение,
        которое можно получить в любом виде: электронная почта, звонок, бумажное письмо. Новость может быть как положительной,
        так и отрицательной. Об этом должна рассказать карта, которая лежит по соседству.
        Если карта ВСАДНИК выпала с хорошими картами, то это всегда предвещает хорошее будущее. Будут новые перспективы, все будет получаться.
        Карта может также предвещать новые и скорые начинания. От вас потребуются решительные
        действия, которые могут привести к успеху, а вот если не проявить инициативу, то многое можно потерять. \n\n

        Личность. Посыльный, почтальон, курьер, свидетель, посредник, перспективный и приятный молодой человек, покупатель. \n\n
        Любовь. Организатор свадебных мероприятий, сводник, флирт, в жизни появится новое и интересное увлечение. \n\n
        Работа. Работа с общественностью, получение обратной связи и деловой документации. \n\n
        Финансы. Управление активами с помощью агентов, доверительное управление финансами. \n\n
        Благополучие. Занятия фитнесом, спортом, легкое и быстрое выздоровление, хорошее здоровье, развитое мышление. \n\n
        Взаимоотношения. Зависит от соседних карт. Либо сообщение, либо события начнут быстро развиваться. \n\n
        Деловые вопросы. Получение важной информации, которая относится к бизнесу. Переговоры, командировки, контакты
        с новыми партнерами, визитер от государственных учреждений. \n\n
        Здоровье. Самочувствие удовлетворительное, возможны респираторные и простудные заболевания,
        следите за иммунитетом. Карта ВСАДНИК отвечает за голову, мозг и за системы организма: кровеносную, нервную, пищеварительную.\n\n
    </string>
    <string name="description_two_clever">Карта Ленорман КЛЕВЕР символизирует надежду, удачное стечение обстоятельств,
        кратковременное везение. Также может предвещать легкую жизнь без хлопот и забот, но она будет носить временный
        характер. Также может предвещать риск, либо говорить о том, что необходимо рисковать для того, что бы достичь
        значимого результата.
        Если карта КЛЕВЕР выпадает в самом начале ряда, то она говорит о скорой удачной возможности, которой нужно постараться
        воспользоваться. В целом, почти во всех ситуациях, карта КЛЕВЕР указывает на внезапность, неожиданность,
        короткое время события, поэтому нужно быть очень внимательным и не упустить шансы, которые обязательно появятся.
        Рядом с неблагоприятными картами может предвещать убытки, сильные разочарования и невзгоды, крушение планов,
        которые казались очень надежными. Может предвещать начало «черной полосы», впрочем, обычно такой плохой период не будет очень продолжительным.
        У вас появиться чувство уверенности в собственных
        силах, все новые дела будут получаться хорошо и легко. Может намекать на то, что нужно избегать одиночества
        и как можно больше контактировать с людьми. Это может принести большую пользу и изменить вашу жизнь к лучшему.\n\n

        Личность. Азартный, использует малейший шанс, не боится рисковать, импровизатор, каскадер, мошенник, не имеет твердых убеждений. \n\n
        Любовь. Случайный поцелуй, отношения с несколькими партнерами, любовь на одну ночь, кратковременная страсть.\n\n
        Работа. Хорошие и приятные условия труда, отпуск, возможность заработать дополнительные деньги.\n\n
        Финансы. Сделка может быть рискованной, необходимый риск, внимание к бухгалтерии.\n\n
        Благополучие. Возможность для удачного зачатия, ощущение комфорта, изобилие.\n\n
        Взаимоотношения. Появится благоприятная возможность перейти на следующий этап отношений, взаимопонимание и доверие.\n\n
        Деловые вопросы. Прибыль для тех, кто занимается сельским хозяйством, будет шанс получить небольшую прибыль, но нужно будет приложить определенные усилия.\n\n
        Здоровье. Нужно обратиться к физиотерапевту, текущая болезнь перейдет в более легкую форму.\n\n

    </string>
    <string name="description_three_ship">
        Карта Ленорман КОРАБЛЬ зачастую говорит нам о появлении хороших перспектив, новых планов. В делах
        можно ожидать успеха. Также можно предвещать путешествие или дальнюю поездку, которые пройдут удачно.
        КОРАБЛЬ символизирует и грядущие изменения в жизни. Они могут быть разного характера, но точно повлияют
        на вашу жизнь. Корабль может плыть против течения. А
        это символизирует инициативу, нарушение равновесия и в целом движение вопреки чему-то.
        Может означать надежду на улучшение ситуации, в крайнем случае, у вас появится хотя бы возможность ее
        изменить, а воспользуетесь вы ей или нет – зависит только от вас. Карта КОРАБЛЬ говорит собственно
        о путешествиях, поездках, экскурсиях и вообще символизировать большие расстояния, которые никак не
        пройти пешком. В плане психологии карта КОРАБЛЬ обычно сообщает о стремлении к развитию, человек
        может очень хотеть изменений в своей жизни.
        В целом карта является благоприятной, однако сочетание с негативными картами может предвещать приближающиеся проблемы и неудачи.\n\n

        Личность. Торговец, иммигрант, моряк, торговый представитель, переводчик, работает в турфирме, путешественник, на отдыхе, экспортер.\n\n
        Любовь. Любовник, роман в путешествии, любовь может вызвать чувство тоски.\n\n
        Работа. Деятельность, связанная с разъездами, зарубежные партнеры.\n\n
        Финансы. Морские грузоперевозки, сделки с иностранными компаниями, экспорт, импорт, финансовые переводы.\n\n
        Благополучие. Привычный ритм жизни может быть нарушен, разъезды, жизнь на чемоданах.\n\n
        Взаимоотношения. Изменения в благоприятную сторону. Возможно ни к чему не обязывающее короткое, но приятное знакомство.\n\n
        Деловые вопросы. Получение прибыли в сфере торговли, деловые связи принесут пользу, особенно если партнеры географически находятся очень далеко. Деловые поездки, как ближние, так и дальние. Негоцианство.\n\n
        Здоровье. Карта КОРАБЛЬ означает кровеносную систему. Без благоприятных карт говорит об изменении текущего состояния здоровья в лучшую сторону. С неблагоприятными может указывать даже на смерть.\n\n


    </string>
    <string name="description_four_house">
        Карта Ленорман ДОМ обычно символизирует безопасность, защищенность, а так же то, что важно для
        каждого человека: семья и близкие люди, бизнес, место проживания (это может быть даже дачный участок).
        Карта ДОМ положительная, она смягчит плохие карты, скажет об удаче в предстоящих делах и сообщит
        о благополучном для вас завершении текущих дел.
        С точки зрения психологии, карта ДОМ говорит о моральной устойчивости, мужестве и уверенности в
        собственных силах. Человек чувствует себя как дома даже в незнакомых местах и при неблагоприятных ситуациях.
        Если карта выпала в позицию прошлого, то это говорит о том, что родители имеют на вас большое влияние,
        а также о том, что традиции, которые приняты в вашей семье, для вас не являются пустым местом.
        Карта ДОМ также собственно говорит о месте проживания, это может быть квартира, коттедж, гостиница,
        дачный домик, даже палатка. Помимо этого карта символизирует собственно место, где вы живете: улица, город или даже район.
        Карты, которые выпадают рядом, всегда будут иметь отношение к вашему дому или к семье. Сама по себе
        карта ДОМ благоприятная, но если выпадает сочетание с негативными картами, то это сулит проблемы там,
        где их меньше всего хочется иметь: в семье или в доме.\n\n

        Личность. Любит быть дома, владелец земли, риэлтер, собственник недвижимости, близкие родственники, архитектор, дизайнер интерьера.\n\n
        Любовь. Хорошие соседи, ровные отношения в семье, все стабильно и без потрясений.\n\n
        Работа. Малый бизнес, производство кустарной продукции, самозанятость и работа на дому в целом.\n\n
        Финансы. Бюджет семьи, бизнес на дому, небольшие деньги на повседневные расходы, ипотечное кредитование, покупка, продажа или аренда недвижимости.\n\n
        Благополучие. Постельный режим, возможен карантин, символизирует наследственные и хронические заболевания. С другой стороны – в родном доме и стены лечат, хорошие и благоприятные условия для выздоровления.\n\n
        Взаимоотношения. Влияние родителей на поведение в отношениях (все так, как было у отца или матери), желание создать семью, традиционные отношения, постоянные и надежные.\n\n
        Деловые вопросы. Дела, связанные с недвижимостью. В целом в деловых вопросах можно надеяться на стабильность, карта ДОМ здесь не предвещает изменений ни в какую сторону.\n\n
        Здоровье. Традиционные методы лечения будут успешны. В общем, карта ДОМ символизирует все тело человека, как дом для его души.\n\n
    </string>
    <string name="description_five_tree">
        На карте Ленорман ДЕРЕВО изображено старое дерево, которое символизирует мудрость, устойчивость,
        твердость и здоровье. Дерево, которое пустило корни глубоко в землю, ничто не сможет сдвинуть его с места.
        Значение карты ДЕРЕВО во многом зависит от сочетания с другими картами и от положения.
        Если в позиции прошлого, то это говорит о том, что спрашивающий уже осознал свое место в мире, он твердо
        стоит на ногах и его будущее для него предельно ясно. В сочетании с негативными картами является
        прямым указанием подумать о состоянии своего здоровья, возможно, нужно пойти к врачу и пройти
        внеплановое обследование. Либо вам просто необходим отдых, так как в последнее время вы очень
        сильно уставали и истощились как физически, так и духовно.
        Главное значение карты ДЕРЕВО – жизнь. Она развивается неуклонно, пусть иногда и медленно.
        Но любое равновесие может быть нарушено внешними факторами, дерево можно сломать, его может
        снести ураган, высушить засуха, поджечь молния. Такова и наша жизнь. Как бы нам не хотелось,
        но не все зависит от нас. Для толкования основное значение имеет позиция карты ДЕРЕВО, влияние оказывают и соседние карты.\n\n

        Личность. Работающий в лесу или с древесиной, садовник, тренер, консультант по медицинским вопросам, родители.\n\n
        Любовь. Приятные отношения, развиваются в положительную сторону. Крепкая любовь, которая прошла проверку временем.\n\n
        Работа. Уход на больничный, совместный бизнес с членами семьи.\n\n
        Финансы. Есть возможность для дальнейшего роста, неожиданный налог, создание сетевой компании, либо компании с множеством филиалов.\n\n
        Благополучие. Естественная окружающая среда, режим питания правильный, натуральные продукты.\n\n
        Взаимоотношения. Чувства крепкие и имеют под собой хорошую основу, новые отношения перспективны.\n\n
        Деловые вопросы. Стабильность и успех, позиции в деловых вопросах крепкие и непоколебимые. Неприятных сюрпризов можно не ожидать.\n\n
        Здоровье. Сильный иммунитет, который поможет справиться почти с любым заболеванием, много внутренних сил.\n\n
    </string>
    <string name="description_six_clouds">
        Карта Ленорман ТУЧИ одна из самых негативных, она предупреждает о неприятных событиях, которые надвигаются
        так же неуклонно, как грозовые облака. Это могут быть проблемы со здоровьем, на работе, в отношениях и в других
        сферах вашей жизни. Но при этом стоит помнить о том, что после дождя всегда меньше грязи. В этом смысле карта ТУЧИ
        может намекать на то, что после плохих событий начнется новый этап в жизни, который может стать успешным. Иногда
        людям очень нужна перезагрузка, пусть и после печальных событий.
        Но на карте есть как светлые облака, так и темные. Карты, которые выпадут рядом, подскажут какого рода проблем стоит ожидать.
        Однако влияние карты ТУЧИ обычно довольно краткосрочное, ведь гроза не только быстро налетает, но и быстро проходит.
        Поэтому эта карта часто говорит о психической нестабильности.\n\n

        Личность. Психолог, человек в депрессии, настроен пессимистично, философ, отчим, метеоролог.\n\n
        Любовь. Нет общих интересов, в отношения присутствует недосказанность и непонимание, один партнер не может довериться другому, и держит все в себе.\n\n
        Работа. Плохая атмосфера на работе, имеют место подозрения, зависть, непонимание.\n\n
        Финансы. События и новые сведения могут негативно влиять на сделки.\n\n
        Благополучие. Перспективы неопределенны, успех будет сильно зависеть от обстоятельств, на
        которые вы сами повлиять не можете. Нет уверенности в завтрашнем дне.\n\n
        Взаимоотношения. Чувства пройдут очень серьезную проверку на прочность, все обстоятельства
        будут против ваших отношений. Это не говорит о том, что чувства не имеют будущего, это говорит о том, что нужно потерпеть.\n\n
        Деловые вопросы. Риск больших потерь по причинам, которые от вас не зависят (новые законы,
        экономические кризисы, политические решения). Деловые партнеры могут подвести вас и подкинуть вам проблем.\n\n
        Здоровье. Риск болезни, лечить которую придется очень долго и упорно.\n\n
    </string>
    <string name="description_seven_snake">
        Карта Ленорман ЗМЕЯ имеет разные значения, ведь в разных культурах к этим созданиям
        различное отношение. Ее считают соблазнительницей, символом зла, предательства и страха.
        Иногда о ней говорят в контексте обновления, ведь змеи скидывают свою кожу каждый год. Ее
        считают мудрой, но скрытной, красивой и обладающей волшебными способностями. Трудно найти
        другое такое живое существо, к которому было бы столь разное отношение.
        Появление карты ЗМЕЯ обычно является предупреждением, к которому нужно обязательно прислушаться.
        В первую очередь предупреждение относится к вашему окружению. Здесь есть люди, которые
        желают вам зла и обманывают вас. Карта ЗМЕЯ вообще символизирует ложь, двуличие и предательство. Рядом с вами есть угроза.
        Но понять значение этой карты в каждом раскладе бывает не очень просто. Ведь ЗМЕЯ может легко
        менять свои правила, нарушать привычный порядок вещей. Ее хитрость и ум позволяют ей это
        делать легко и просто. Не всегда карта ЗМЕЯ предвещает серьезные неприятности, но она
        однозначно говорит о том, что нужно быть осторожным. Не делитесь своими мыслями и планами,
        относитесь внимательно к тому, что вам говорят.\n\n

        Личность. Любовник или любовница, жулик, завистник, роковая женщина, соперник, карьерист, юрист.\n\n
        Любовь. В любви присутствует соперничество, есть преследование, которое больше напоминает не
        ухаживания, а охоту. На первом плане в отношениях секс, а чувства уже не так важны.\n\n
        Работа. На работе возникнут сложности, предстоит инвентаризация.\n\n
        Финансы. Борьба с конкурентами, шпионаж со стороны других компаний, попытки перехватить клиентов.\n\n
        Благополучие. Борьба с искушениями, стоит брать с кого-то пример. Человек может постоять за себя.\n\n
        Взаимоотношения. Карта ЗМЕЯ символизирует сексуальную энергию, во многих случаях это станет прочной основной для отношений.\n\n
        Деловые вопросы. Партнеры нарушат свои обязательства, вы можете столкнуться с предательством. Потрясение будет сильное и неожиданное.\n\n
        Здоровье. Если прогноз делают на лечение, то оно будет успешным. Иногда говорит о том,
        что нужно использовать кардинальные методы лечения, вроде химиотерапии.\n\n
    </string>
    <string name="description_eight_coffin">
        Карта Ленорман ГРОБ относится к одним из самых неблагоприятных, она всегда сулит изменение
        жизни в худшую сторону, предвещает болезни, потери, затяжные кризисы, отсутствие удачи. С другой
        стороны, всегда появятся новые возможности, так как если что-то потерял, то всегда можно найти новое.
        Но легко не будет в любом случае.
        Также эта карта говорит об окончании определенного периода, текущий этап вашей жизни подходит к концу
        и скоро начнется следующий. Но есть риск зайти в тупик, выход из которого потребует очень много сил и энергии.\n\n

        Личность. Человек застрял в своем прошлом, работа связана с прошлым (например, археолог), человек из прошлого.\n\n
        Любовь. Роман закончиться, любовник уйдет.\n\n
        Работа. Сокращения на предприятии, сроки сдачи работы поджимают.\n\n
        Финансы. Денежные потери, проблемы в бизнесе вплоть до банкротства. Возможно получение наследства.\n\n
        Благополучие. Требуется длительный отдых, отсутствие энергии, апатия.\n\n
        Взаимоотношения. Окончательный разрыв отношений, либо они продолжаться, но по инерции, так как чувства умрут.\n\n
        Деловые вопросы. Отсутствие перспектив, убыточные контракты, потеря денег, неудачное партнерство.\n\n
        Здоровье. В плане здоровья карта ГРОБ одна из самых неблагоприятных. Она может предвещать серьезное заболевание вплоть до летального исхода.\n\n
    </string>
    <string name="description_nine_flowers">
        На карте Ленорман БУКЕТ изображены цветы, которые являются символом счастья. Вам будет
        улыбаться удача в повседневных делах, особенно эта карта благоприятна для женщин. Можно
        ожидать особого внимания со стороны партнера, неожиданные и очень приятные подарки. В целом
        карта БУКЕТ предвещает отличное самочувствие, превосходное настроение и оптимистичный настрой.
        В сердечных вопросах карта БУКЕТ предвещает хорошие новости: начнутся новые отношения, текущие
        перейдут на новый этап развития, появятся новые импульсы. Но не стоит забывать о том,
        что цветы в букетах недолговечны, они увядают довольно быстро, что делает эту карту символом
        непостоянства. Все временно и ничто не длится вечно. БУКЕТ сильно влияет на соседние карты,
        излучает на них доброту и позитивную энергетику. Влияние негативных карт смягчается, даже
        если речь идет о самых плохих комбинациях.
        Часто говорит собственно о получении подарка, который не обязательно должен быть материальным.
        Признание заслуг тоже является хорошим подарком. Карта БУКЕТ символизирует красоту,
        гармоничность, естественность. Говорит об оригинальных идеях, привлекательном внешнем
        виде. Иногда сулит богатство и веселую жизнь.\n\n

        Личность. Невеста, работа связана с красотой или цветами, художник, веселая женщина мачеха.\n\n
        Любовь. Хорошая пара, гармоничные отношения.\n\n
        Работа. Большое количество работы, приятный интерьер в офисе.\n\n
        Финансы. Хорошее отношение, которое иногда может переходить в подхалимство, коммерческий подкуп, подарки, которые могут быть взятками.\n\n
        Благополучие. Уход за внешностью, косметическая хирургия, красота требует жертв.\n\n
        Взаимоотношения. Начнутся новые отношения, либо старые получат дополнительный импульс для развития.\n\n
        Деловые вопросы. Доходы будут увеличиваться, обстоятельства благоприятны для развития бизнеса.\n\n
        Здоровье. Если есть заболевание, то оно скоро будет вылечено без последствий, в целом самочувствие хорошее, здоровье крепкое.\n\n
    </string>
    <string name="description_ten_sycthe">
        Карта Ленорман КОСА является серьезным предупреждением, на которое нужно обратить
        внимание в обязательном порядке. Она предупреждает о том, что от вас потребуется
        осмотрительность и мудрый взгляд на окружающие вещи. Только это поможет если не избежать,
        то серьезно смягчить грядущие неприятности.
        Карта КОСА очень часто предупреждает о травмах, авариях и несчастных случаях. Опасность придет
        неожиданно, оттуда, откуда вы ее совсем не ждали. Соседние хорошие карты могут смягчить
        последствия, а в отдельных случаях даже предотвратить возникновение плохой ситуации,
        но в любом случае в ближайшее время стоит быть максимально осторожным. Предупрежден – значит вооружен.
        КОСА также говорит о том, что на любую опасную ситуацию нужно реагировать очень быстро,
        но обдуманно. Карты, которые выпали справа, могут дать подсказку о том, что может вам
        помочь. Также соседние карты могут подсказать, откуда ожидать опасности.\n\n

        Личность. Хирург, страховой агент, представитель профессии, который имеет дело с острыми инструментами (например, парикмахер), работник склада, палач, радикально настроенный человек, ветеран войны.\n\n
        Любовь. Предвещает расставание, партнер уйдет от вас. От любовника ничего хорошего ждать не стоит.\n\n
        Работа. Снижение зарплаты, вероятность сверхурочной работы без адекватной оплаты, сокращение количества рабочих часов.\n\n
        Финансы. Расторжение контракта после тяжелых переговоров, снижение количества сделок и продаж.\n\n
        Благополучие. Расходы уменьшатся, обращение к хирургу, необходим перерыв.\n\n
        Взаимоотношения. Отношения плохие, есть недопонимание, надвигается серьезный конфликт который может привести к разрыву отношений.\n\n
        Деловые вопросы. Возникновение опасных ситуаций, будут шансы потерять все. Избегайте малейшего риска, работайте только с проверенными партнерами. Плохое время для развития.\n\n
        Здоровье. Большая вероятность получения травмы, необходимость срочно обратиться к врачам, лечение откладывать больше нельзя.\n\n
    </string>
    <string name="description_eleven_broom">
        Карта Ленорман МЕТЛА обычно говорит о ссоре. Главной причиной является отсутствие гармонии
        в семье, недопонимание и многочисленные конфликты. В отдельных случаях карта сулит наказание
        за совершенные поступки, иногда говорит о том, что окружающие люди не могут вас понять, у вас
        нет надежных друзей.
        С другой стороны, МЕТЛА – символ очищения, она выметает все лишнее, вот только делает это
        слишком грубо. Она не только выметает весь мусор, но также раскрывает и тайное.
        Ее нейтральное значение говорит о перезагрузке, о том, что текущая ситуация прояснится.
        Но в сочетании с другими картами чаще всего она предвещает конфликты на работе, в семье, ссоры с друзьями.\n\n

        Личность. Судья, чиновник, уборщик, дворник, государственный служащий, любит провоцировать, агитирует.\n\n
        Любовь. Отношения прекратятся, нетрадиционная сексуальная ориентация, извращенные вкусы в сексе.\n\n
        Работа. На работе ждут неприятности. Продолжительные дискуссии и даже споры по рабочим вопросам.\n\n
        Финансы. Переговоры с партнерами, пересмотр сделок.\n\n
        Благополучие. Очищение, раздражительное состояние, тренировки.\n\n
        Взаимоотношения. Серьезная ссора, неудачный брак, отсутствие взаимопонимания, конфликты как в семье, так и с друзьями.\n\n
        Деловые вопросы. Ссора между партнерами по бизнесу, сокращения на работе, неприятности с руководством.\n\n
        Здоровье. Карта МЕТЛА отвечает за заболевания нервной системы, но в целом, она очень неблагоприятна в вопросах здоровья, так как обещает тяжелое течение заболевания и трудное излечение.\n\n
    </string>
    <string name="description_twelve_owls">
        Карта Ленорман СОВЫ символизирует мелкие неприятности и трудности, которые могут возникать
        ежедневно. Нужно просто продолжать делать то, что вы делаете и этот период пройдет. Не стоит
        позволять пустячным проблемам влиять на вашу жизнь.
        Карта СОВЫ как раз и говорит о том, что небольшие неприятности легко лишают вас душевного
        равновесия, вы начинаете слишком сильно суетиться, в стрессовых ситуациях теряете
        способность принимать правильные и обдуманные решения.
        СОВЫ также прямо указывают на устную речь, которая может быть как живой беседой, так и
        общением по телефону. Также карта символизирует слухи, пустые разговоры, сплетни,
        на людей, которые любят «перемывать косточки».\n\n

        Личность. Мелкий торговец, зазывала, выступает на сцене, зубной врач, рассказывает сказки, доносчик, коммивояжер, зануда.\n\n
        Любовь. Частные свидания, хорошие и нежные отношения.\n\n
        Работа. Бесконечная болтовня в офисе, переживания на рабочем месте, покупки в интернете.\n\n
        Финансы. Продвижение товара на рынок, интервью деловому изданию.\n\n
        Благополучие. Визит к логопеду, ангина, проблемы с горлом, методы лечения могут быть недоступны для вас.\n\n
        Взаимоотношения. Сомнения, отсутствие уверенности в себе или в партнере, скорая переоценка ситуации, вероятность разочарования.\n\n
        Деловые вопросы. Нужно еще раз все проверить, вы очень близки к принятию ошибочного решения. Лучше вообще воздержаться от важных действий.\n\n
        Здоровье. Даже если ничего не болит и здоровье вас не беспокоит, лучше обратиться к врачу и пройти обследование. Возможно, есть скрытая болезнь, которую нужно лечить пока не стало слишком поздно.\n\n
    </string>
    <string name="description_threeteen_child">
        Карта Ленорман РЕБЕНОК является благоприятной. В первую очередь она говорит о том,
        что вы в начале пути, а впереди есть очень много возможностей. Самое главное
        воспользоваться ими, дела сами себя не сделают. Если вы охотно и легко воспринимаете
        новые идеи, то перед вами очень хорошие перспективы. Также символизирует доверие,
        но если рядом плохие карты, то в этом случае речь идет о наивности, которая часто вредит
        спрашивающему. Не стоит доверять всем подряд. Часто говорит о рождении ребенка.
        Карта РЕБЕНОК указывает на человека, который еще не обладает опытом, совершает ошибки и
        за ним нужен контроль. Он еще не созрел в эмоциональном плане, что очень часто
        приводит к проблемам. Карта РЕБЕНОК говорит еще и о том, что события произойдут
        в самое ближайшее время.

        Личность. Ребенок, подросток, умственно неполноценный человек, воспитатель, студент.\n\n
        Любовь. Разница в возрасте между партнерами, искренние и чистые чувства.\n\n
        Работа. Появится новый коллега, незначительные задания от руководства, работа, которая не требует большой квалификации.\n\n
        Финансы. Исследование проекта, поиск выгоды. Сбережения, которые копили с детства или с юности.\n\n
        Благополучие. Легкое отношение к жизни, человек умеет получать удовольствие от самых простых вещей. Что-то придется начать с самого начала, также может говорить о появлении заболевания в начальной стадии.\n\n
        Взаимоотношения. Романтика, начало серьезных и крепких чувств, настоящая любовь. С плохими картами говорит об инфантильности и отсутствии зрелости, что может помешать отношениям. Также прямо указывает на скорое рождение ребенка.\n\n
        Деловые вопросы. Для нового дела у вас недостаточно знаний, нужно подумать о дополнительном образовании или заручиться поддержкой опытных людей. Возможность начать все с самого начала.\n\n
        Здоровье. Недоразвитость, внутренние органы не сформировались должным образом, что может говорить о хронических заболеваниях.\n\n
    </string>
    <string name="description_fourteen_fox">
        Карта Ленорман ЛИСА символизирует хитрость, лукавство, многочисленные соблазны, коварство,
        интриги, желание добиться целей путем обмана. Вы рядом с ловушкой и она очень хитрая, нужно
        быть очень внимательным, чтобы не попасть в нее. Рядом с вами зло, намерения некоторых людей
        лживые, они хотят использовать вас. Проблема в том, что распознать все это бывает очень трудно.
        Карта ЛИСА предупреждает о том, что нужно быть внимательным в общении, не стоит болтать лишнего,
        любую информацию могут использовать против вас. Если лисица умная и опытная, то она выживет
        в любой ситуации, ее изворотливость и способность к манипуляции не позволят ее подловить.
        Также карта ЛИСА указывает на этическую сторону деловых взаимоотношений, где возможные разные
        варианты, например, соперничество в коллективе или обычная деловая обстановка. Также
        символизирует хитрость и решительность, а эти инстинкты могут быть полезными. Если
        использовать их в нужное время и для достижения конкретных целей.
        Но в целом карта ЛИСА предупреждает вас об осторожности и о том, что свои планы и мысли
        необходимо держать при себе. Даже если у кого-то изначально нет злых намерений,
        они могут появиться, когда ему подвернется подходящая возможность.\n\n

        Личность. Жулик, преступник, лжец, мошенник, потребитель, ребенок, следователь, шпион, хитрый человек.\n\n
        Любовь. В отношения присутствует обман, возможна измена. В семье разные мелкие проблемы, чаще всего они вызваны недоверием или закрытостью.\n\n
        Работа. Работа не слишком интересна, нет желания строить карьеру, плохой руководитель, который не обладает нужной квалификацией.\n\n
        Финансы. Шпионаж со стороны конкурентов. Рядом мошенники, в сделках или договорах есть подвох. Дела в целом идут плохо.\n\n
        Благополучие. Безделье или забота о себе и своей жизни, удовлетворение насущных потребностей.\n\n
        Взаимоотношения. Обман, измены, интриги, кто-то пытается завоевать ваше расположение и коварно воспользоваться этим.\n\n
        Деловые вопросы. Умение искать различные лазейки и хитрость помогут вам в торговле. Возможности, которыми нужно воспользоваться.\n\n
        Здоровье. Врачебные ошибки, заболевание сложно определить. Легкая простуда, температура.\n\n
    </string>
    <string name="description_fiveteen_bear">
        Карта Ленорман МЕДВЕДЬ указывает на силу, благородство и отвагу, которые нужны
        для достижения высоких целей. Если она выпадает с плохими картами, то это свидетельствует о том, что вам
        хотят причинить зло, а главными мотивами выступают зависть и ревность, либо просто
        глубокая антипатия. При этом врага не так просто распознать, зачастую вы думаете,
        что он друг, но в действительности это совсем не так.
        Также карта МЕДВЕДЬ может указывать на что-то очень большое, на то, что может даже пугать.
        Это могут быть ежедневные обязанности, которые начинают тяготить и свалились на вас
        тяжелым грузом, тащить который все сложнее и сложнее. Но в целом МЕДВЕДЬ является
        символом силы, которая придет на помощь и защитит. Но в отдельных случаях это может
        вас подавлять, вы будете чувствовать зависимость от покровителя и потеряете веру
        в то, что вы сами способы справиться со своими неприятностями.
        Карта МЕДВЕДЬ может означать материальное благополучие, которое также зависит от кого-то.
        Если в гадании присутствуют сроки, то МЕДВЕДЬ говорит о длительном периоде стабильности.
        В целом, если расклад не самый приятный, то можно рассчитывать на наличие покровителя,
        который если не решит все ваши проблемы, то, как минимум поможет смягчить их последствия.
        Но при этом не стоит делиться своими планами даже с близкими людьми.\n\n

        Личность. Опекун, родители, начальник, адвокат, сильный спортсмен, бабушка, хозяин, влиятельный друг, мама, мелкий преступник.\n\n
        Любовь. Долгие отношения, ваш партнер отличается великодушием, сильная влюбленность.\n\n
        Работа. Должность связанна с большой ответственностью, начальник любит поворчать.\n\n
        Финансы. Время для перспективных проектов и больших амбиций. Переговоры с позиции силы.\n\n
        Благополучие. Физические упражнения, занятия спортом в целом, вера в свои силы, выносливость.\n\n
        Взаимоотношения. Либо вы заботитесь о партнере и являетесь для него хорошим и надежным покровителем, либо наоборот. МЕДВЕДЬ говорит об опеке, заботе и сопереживании.\n\n
        Деловые вопросы. Устойчивое положение, есть сильные партнеры, которые обладают влиянием и они способны помочь вашему бизнесу.\n\n
        Здоровье. Крепкий иммунитет, у организма достаточно собственных сил, чтобы справиться почти с любой болезнью.\n\n
    </string>
    <string name="description_sixteen_stars">
        Карта Ленорман ЗВЕЗДЫ является счастливой, она говорит о надежде, будущих успехах.
        Вы испытаете душевный подъем, придет вдохновение, но также она часто предупреждает
        о том, что неожиданные успехи способны вскружить голову кому угодно. Иногда стоит просто
        оставаться тем, кто вы есть и не хватать звезды с неба. Ваши цели должны четко
        соответствовать вашим возможностям, не стоит предаваться несбыточным мечтам или желать
        того, что в действительности вам не нужно.
        С неблагоприятными картами ЗВЕЗДЫ сулят неудачу, есть риск совершить ошибку. С хорошими
        картами стоит рассчитывать на удачу в любых делах.\n\n

        Личность. Астролог, творческий человек, вдохновитель, занимается наукой, любит мечтать, находится в поиске, известный человек, художник.\n\n
        Любовь. Взаимная любовь основанная на доверии. Вдохновенные чувства.\n\n
        Работа. Поставленные цели будут достигнуты, в работе ждет успех, все будет даваться очень легко.\n\n
        Финансы. Благотворительность, награда за приложенные усилия, гранты.\n\n
        Благополучие. Исполнение обещаний, которые вы дали самому себе, присутствует полная уверенность в собственных силах, которая гарантирует успех.\n\n
        Взаимоотношения. Возвышенные чувства, романтика.\n\n
        Деловые вопросы. Карта ЗВЕЗДЫ слабо связана с материальным, она может говорить о научных разработках или важных открытиях. Собственно доходы она не предсказывает, разве что обещает хорошие долгосрочные перспективы.\n\n
        Здоровье. Удовлетворительное состояние здоровья, если есть заболевание, то оно скоро уйдет. Физиотерапия.\n\n
    </string>
    <string name="description_seventeen_stork">

        Карта Ленорман АИСТ – символ повторяющихся изменений, счастья и родных мест. Часто она
        означает следование традициям, соблюдение принципов. Может говорить о рождении ребенка, либо о грядущих изменениях
        в жизни, которые приведут к важным последствиям. Если расклад с плохими картами, то это уже
        указывает на изменения в худшую сторону.
        Откуда или где ждать изменений подскажет карта, которая выпала перед аистом. Карта, выпавшая после,
        скажет о характере этих изменений. Если речь идет о сроках, то АИСТ говорит о цикличности и
        равных периодах. То есть, что-то может повторяться с одинаковыми интервалами.
        Но в целом карта АИСТ предвещает то, что текущая ситуация сдвинется с места. Не обязательно в
        лучшую сторону, но перемены наступят в любом случае. Также может указывать на человека,
        чья основная задача – забота о других людях.\n\n

        Личность. Врач, учитель, семьянин, охранник или надсмотрщик, младенец, адвокат, перевозчик, близкие родственники.\n\n
        Любовь. Встреча и знакомство с новым партнером, отношения получат развитие, высокая вероятность получить предложение, скорая свадьба.\n\n
        Работа. Компания получит толчок для развития, условия труда улучшаться, нужно сосредоточиться на обучении новых коллег.\n\n
        Финансы. Активный поиск инвестиций, колебание курсов.\n\n
        Благополучие. Изменения в лучшую сторону, лечение бесплодия завершится успехом.\n\n
        Взаимоотношения. Рождение или зачатие ребенка, отношения выйдут на новый уровень. Встретить свою любовь.\n\n
        Деловые вопросы. Торговля принесет прибыль, долгая командировка, которая будет успешной. Выгодные связи с иностранными партнерами.\n\n
        Здоровье. Самочувствие улучшится, скорое выздоровление. Иногда карта АИСТ говорит о том, что нужно поехать в санаторий или на лечебный курорт. Или просто сменить обстановку на время, это будет очень полезно.\n\n
    </string>
    <string name="description_eighteen_dog">
        Карта Ленорман СОБАКА является символом дружбы, а также помощи, взаимовыручки и защиты.
        Она указывает на надежного друга, на человека, который заслуживает доверия, он не бросит
        вас в трудный момент. Рядом с хорошими картами СОБАКА сулит удачу, а рядом с плохими
        предупреждает о том, что ваше окружение не такое хорошее, как вы привыкли думать.
        Карта СОБАКА также зачастую советует следовать своим инстинктам, самый первый порыв будет самым верным.
        Это поможет избежать проблем или решить их с минимальными потерями. При таком раскладе она
        предупреждает и о предстоящем трудном периоде в жизни, но ситуация все равно останется у вас
        под контролем, нужно лишь приложить усилия и решить ее в свою пользу.
        В отдельных раскладах карта СОБАКА намекает на друга, которому очень нужна ваша помощь.
        Зачастую друзья находятся в очень неприятной ситуации, но при этом стесняются попросить о помощи.
        Будьте внимательнее, ваша помощь необходима.\n\n

        Личность. Лучший друг, хороший знакомый, брат, сосед, консультант, попутчик, товарищеские отношения, готов прийти на помощь, партнер по бизнесу, дрессировщик или работает с животными.\n\n
        Любовь. Очень близкие отношения, возможно они платонические. Очень редко указывает на инцест.\n\n
        Работа. Напарник на работе, коллективный труд.\n\n
        Финансы. Сделки будут надежными, партнерство выгодным для двух сторон. Стоит следовать заранее определенному курсу развития компании.\n\n
        Благополучие. Тренировки, повседневные мелкие дела, помощь со стороны.\n\n
        Взаимоотношения. Настоящая дружба, чувства могут перерасти в сильную любовь. Партнер верен вам и готов к самопожертвованию, ваше счастье для него на первом месте.\n\n
        Деловые вопросы. В делах ожидайте успех, сторонние обстоятельства не смогут помешать. Хорошая работа подчиненных, верные компаньоны.\n\n
        Здоровье. Реабилитация, раны заживают очень быстро. Намек на использование в лечении народных средств, настоек трав и других лекарственных препаратов без химии.\n\n
    </string>
    <string name="description_nineteen_tower">
        Карта Ленорман БАШНЯ символизирует окончание дела, достижение долгожданного результата.
        Часто речь может идти о деле всей жизни, на которое было потрачено очень много времени и
        труда. Также БАШНЯ является символом устойчивости к внешним факторам, состояния стабильности.
        Зачастую она предвещает долголетие и счастливые годы жизни.
        Если карта БАШНЯ выпадает рядом с плохими картами, то ее значение становится негативным.
        Стоит ожидать проблем с деньгами, заболевание, череду неудач. Достижение целей может
        потребовать от вас очень много сил, как подъем на самую высокую башню.
        Иногда карту БАШНЯ можно понять как символ изоляции и уединения, что может быть следствием расставания.
        Также указывает на официальные учреждения, правительственные здания или на город.\n\n

        Личность. Человек в возрасте, чиновник, официальное лицо, представитель власти, философ, руководитель, работает в правоохранительных органах, патриарх, архитектор, отец или дед.\n\n
        Любовь. В отношениях есть нотки покровительства, любовь между людьми разного социального статуса, что в отдельных случаях может мешать.\n\n
        Работа. Бюрократия, соблюдение правил.\n\n
        Финансы. Налоги, бюджетные деньги.\n\n
        Благополучие. Указывает на возможную изоляцию, лечебное учреждение. Есть способности организатора.\n\n
        Взаимоотношения. Сильные и крепкие чувства, которые могут продлиться до конца дней, но без особых эмоций и романтики. Просто хорошие и практичные отношения, это все может указывать на брак по расчету.\n\n
        Деловые вопросы. Стабильность во всем. Прочное место на рынке, конкуренты не смогут вам навредить.\n\n
        Здоровье. Долгие года жизни, стабильное состояние, если есть заболевание, то оно уйдет или перейдет в хроническую стадию, но при этом не будет доставлять больших неудобств.\n\n
    </string>
    <string name="description_twenty_garden">
        Карта Ленорман САД, которую также иногда называют ПАРК, является символом приятного
        времяпрепровождения, отдыха в хорошей компании, праздничного мероприятия. Она часто
        сулит получение приглашения или поход на мероприятие, где вам будет легко и весело.
        Также карта САД может говорить об иллюзиях, излишней самоуверенности и даже самодовольстве.
        Одним словом, она предупреждает о слишком завышенной самооценке, а это всегда чревато
        плохими последствиями. Не стоит думать о себе слишком много и слишком хорошо, возможно
        это не так и падение будет очень неприятным.
        Карта САД означает все, что связанно с отдыхом, от прогулки по набережной до похода в ночной
        клуб или на футбольный матч. Часто она символизирует большие скопления людей по разным
        причинам, это не обязательно могут быть праздничные мероприятия, таковым могут быть парад, митинг и т.д.
        Эта карта обычно смягчает действие плохих карт. Но ее действие не слишком сильное, поэтому
        если расклад в целом сулит неприятности, то карта САД лишь немного облегчит их.\n\n

        Личность. Светский человек, артист, модник, тусовщик, садовник, работает с картинами, предпочитает работать в команде.\n\n
        Любовь. Новые спонтанные знакомства, мероприятия с благоприятной атмосферой для знакомств.\n\n
        Работа. Корпоратив, отпуск, поездка с коллегами на природу.\n\n
        Финансы. Общественные связи, экономическая обстановка в целом благоприятная, иногда можно ожидать улучшения материального положения.\n\n
        Благополучие. Поездка на природу или в загородный дом, период восстановления сил, длительное общение.\n\n
        Взаимоотношения. Равноправный союз, ровный и достаточно надежный. Иногда карта САД может говорить о том, что пара слишком много думает о мнении окружающих и старается соответствовать общепринятым нормам.\n\n
        Деловые вопросы. Полезные знакомства на официальных мероприятиях, хорошие партнерские отношения. Взаимная выгода. Стоит следовать моде, следить за всем новым.\n\n
        Здоровье. Благоприятная карта в вопросах здоровья. С плохими картами говорит о том, что причиной заболеваний является психология, нужно меньше нервничать и беречь нервы.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentyone_mountain">
        Карта Ленорман ГОРЫ предвещает препятствия на вашем пути. Это могут быть как неприятные
        обстоятельства, так и люди, которые ставят вам палки в колеса. Чаще всего гора будет
        неприступной, поэтому нужно либо ждать, либо искать обходной путь. Умный в гору не пойдет, умный гору обойдет.
        Карта ГОРА также является символом неподвижности, но желание подняться на гору говорит о том,
        что вы готовы решать свои проблемы. Судьба бросила вам вызов, но сдаваться еще рано.
        Путь будет сложный, но его необходимо пройти. Или пойти в обход. Кроме того, быстрый
        подъем в гору чреват потерей сил и падением с большой высоты, а это намекает на то,
        что излишняя самоуверенность вредна.
        В отдельных случаях карта ГОРА символизирует надежную и незыблемую защиту, укрытие от плохих
        ситуаций. В раскладе выпавшие слева карты будут указывать на тупик, этих путей нужно
        избегать. Карты, которые выпали справа, говорят о том, что указанные трудности остались сзади.\n\n

        Личность. Спортсмен, геолог, шахтер, работа с драгоценными металлами, каменотес, строитель, прораб, промышленный альпинист, влиятельный человек, соперник, которого нужно опасаться.\n\n
        Любовь. Возможен временный разрыв отношений, безбрачие. Попытки сохранить отношения могут не увенчаться успехом.\n\n
        Работа. Очень серьезный проект, работа сильно утомляет, сложные задачи, упорный и тяжелый труд.\n\n
        Финансы. Крупные компании или монополии диктуют вам свои условия, вам приходится работать в невыгодной ситуации. Потери денег.\n\n
        Благополучие. Сложный период, необходимо терпение.\n\n
        Взаимоотношения. Между вами стена непонимания, преодолеть ее будет трудно. У отношений отсутствуют перспективы.\n\n
        Деловые вопросы. Двоякое значение. В сочетании с хорошими картами обещает успех в делах, которые пойдут в гору. С плохими картами предвещает резкий спуск вниз, проблемы, препятствия.\n\n
        Здоровье. В вопросах здоровья карта ГОРА имеет только негативное значение и указывает на заболевания. Чаще всего это заболевания, которые мешают организму нормально функционировать. Может указывать на тромбы и т.д. Могут возникнуть проблемы с зачатием детей или при родах.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentytwo_road">

        Карта Ленорман РАЗВИЛКА говорит о том, что скоро нужно будет принять решение.
        Соседние карты могут подсказать, в какой области его придется принимать. Но в любом
        случае у вас будет несколько вариантов на выбор и будет сложно выбрать верное решение.
        Также карта РАЗВИЛКА говорит об окончании этапа в жизни, впереди ждет новое, но неизвестное,
        что может пугать и вызывать печаль. Сомнения могут мешать вам, но нужно помнить, что
        выбор придется сделать в любом случае. Если рядом легли плохие карты, то это явная
        подсказка: вы собираетесь выбрать плохой вариант. Если рядом лежат хорошие карты, то
        нужно лишь немного подумать и выбор будет правильным.
        Выбор может ждать вас где угодно, также карта РАЗВИЛКА часто намекает не на собственно выбор,
        а на большое количество вариантов. Например, разные источники доходов, легкие отношения
        с двумя людьми сразу и сомнения относительно того, кого лучше выбрать. Вас окружает
        двусмысленность и с этим нужно смириться. Это просто такой этап в вашей жизни, который
        бывает у каждого человека.\n\n


        Личность. Турист, человек на двух работах, дилетант, бродяга или нищий, охотник, любит
        путешествовать, незнакомый человек.\n\n
        Любовь. Вас любят, но вы не знаете этого человека. Отношения не развиваются. Вы встретите попутчика.\n\n
        Работа. Возможность дополнительного заработка на другой работе, большое количество разных задач, придется работать за себя и за того парня.\n\n
        Финансы. Есть несколько возможностей, самое время оценить методы работы. Партнеры или клиенты колеблются.\n\n
        Благополучие. Наступает кризис среднего возраста. Хобби не будет лишним. Выбор, который повлияет на дальнейшую жизнь.\n\n
        Взаимоотношения. Ситуация никак не может определиться, нужно разобраться в чувствах и сделать выбор, дальше так продолжаться не может. Иногда карта РАЗВИЛКА указывает на любовный треугольник.\n\n
        Деловые вопросы. Перспективные пути для дальнейшего развития. Поиск компромиссных вариантов, когда нужно угодить сразу нескольким.\n\n
        Здоровье. Лечение напрямую зависит от квалификации врача и правильного диагноза. Но диагноз может быть неоднозначным и подразумевать разные варианты.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentythree_rats">

        Карта Ленорман КРЫСЫ предвещает проблемы с имуществом. Это может быть порча, поломка
        или пропажа. Вы можете стать жертвой воров. Стоит проверить всю бытовую технику,
        водопроводные трубы и проводку. Не стоит носить с собой кошелек с большой суммой денег,
        а держать его нужно во внутреннем кармане.
        С плохими картами КРЫСЫ говорит о том, что восполнить потерю не получится. Редкие расклады с
        хорошими картами предвещают возврат утраченного. Всем известно, что КРЫСЫ не только умеют
        выживать в любых условиях, но и отличаются жадностью и прожорливостью. Именно поэтому эта
        карта является знаком серьезных потерь и убытков.
        Потери могут быть в любой сфере вашей жизни, обычно об этом говорят сочетания с другими картами,
        расшифровку которых вы найдете ниже. На характер потери прямо указывает карта, которая выпала после КРЫСЫ.\n\n

        Личность. Преступник, вор, мародер, попрошайка, покупает краденное, пессимистично настроен, энергетический вампир, отмывает деньги.\n\n
        Любовь. Риск столкнуться с альфонсом. Отношения в целом приносят только разочарования.\n\n
        Работа. Отсутствие свободных денег, все зарплата уходит на текущие расходы.\n\n
        Финансы. Утрата денег, риск стать жертвой мошенников, проблемы с бухгалтерией.\n\n
        Благополучие. Снижение уровня и качества жизни из-за стрессовых ситуаций, потеря веса, физическое и духовное истощение.\n\n
        Взаимоотношения. Не самые хорошие отношения, партнеры пренебрегают интересами друг друга.\n\n
        Деловые вопросы. Большие неприятности, финансовые потери, партнеры хотят обмануть вас. Риск кражи.\n\n
        Здоровье. В плане здоровья плохая карта, которая обещает серьезные заболевания и непростое лечение. Также часто указывает на проблемы с пищеварением и на то, что болезнь перейдет в хроническую форму.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentyfour_heart">
        Карта Ленорман СЕРДЦЕ является очень хорошей. Она символизирует любовь, настоящую дружбу,
        отличное настроение. Если отношения уже есть, то они получат новый толчок для развития,
        если их нет, то в скором времени стоит ожидать приятную встречу. Появление этой карты
        сулит благоприятные возможности и в других сферах вашей жизни.
        Но с плохими картами СЕРДЦЕ может предупреждать о гневе, ненависти, окончании
        отношений или серьезном кризисе между партнерами. Как говорят «От любви
        до ненависти – только один шаг» и все это идет от сердца. Плохие карты рядом
        часто являются намеком на то, что вам нужно уделять партнеру больше внимания,
        еще не все потеряно и если отношения вам действительно дорого, то вы сможете их сохранить.\n\n

        Личность. Любовник, психолог, безнадежный романтик, поклонник, кардиолог, веселый человек.\n\n
        Любовь. Легкий флирт, приглашение на свидание, очень благоприятное время для любви.\n\n
        Работа. Вы получаете удовлетворение от работы, руководитель во всем поддерживает вас и даже закрывает глаза на ваши «косяки». Продвижение по службе.\n\n
        Финансы. Филантропия, трата средств на благие дела.\n\n
        Благополучие. Занятие любимым делом дарит хорошие эмоции.\n\n
        Взаимоотношения. Новые отношения, усиление чувств. Роман, который вы будете помнить до конца жизни вне зависимости от его исхода.\n\n
        Деловые вопросы. В отношениях с партнерами мало логики, гораздо больше личных чувств. Решения часто принимаются спонтанно. В отдельных случаях это может вредить, бизнес требует холодной головы, а не горячего сердца.\n\n
        Здоровье. С плохими картами говорит о болезнях сердца.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentyfive_ring">
        Карта Ленорман КОЛЬЦО прямо указывает на брак. Если она выпала в позиции прошлого,
        то брак уже совершился, если она в позиции будущего, то бракосочетание еще предстоит.
        Она часто говорит об обязательствах, которые каждый партнер в отношениях должен на
        себя взять. Они потребуют ответственного и серьезного подхода.
        Если гадание на ежедневные дела, то КОЛЬЦО предвещает заключение соглашения, основой
        которого станет доверие, предрасположенность друг к другу. Партнерские отношения будут
        успешными, кроме случаев, когда плохие соседние карты прямо предвещают обратное.
        Чаще всего это предвещает новую любовь, но в целом, это хорошее предзнаменование,
        можно ожидать успеха во многих делах.
        Как символ союзов карта КОЛЬЦО часто указывает на контракты или договоренности.
        Но никогда не стоит забывать об обязанностях, которые вы на себя взяли. Не стоит
        подводить партнера, который вам действительно доверяет. С некоторыми картами может
        говорить о том, что союз будет не слишком надежный.
        Карта КОЛЬЦО часто объединяет соседние карты, в этом смысле ее толкование может
        быть иногда достаточно сложным. Но если выпали положительные карты, то это один из лучших
        вариантов для вас. Вне зависимости от того, на что вы делаете расклад.\n

        Личность. Юрист, свидетель, держатель ценных бумаг, посредник, министр.\n\n
        Любовь. Романтика в отношениях, взаимопонимание. Все проблемы решаются сообща.\n\n
        Работа. Указывает на работу в команде.\n\n
        Финансы. Начало совместных предприятий, подписание договоров, соглашения и обязательства, которые чаще будут исполнены.\n\n
        Благополучие. Ваши биоритмы совпадают. Необходимо заботится о своем здоровье.\n\n
        Взаимоотношения. Свадьба или помолвка. Начало очень крепких отношений, также может указывать на настоящую дружбу, которая важна для двух сторон.\n\n
        Деловые вопросы. Заключение соглашения, выгодное партнерство.\n\n
        Здоровье. Прислушайтесь к рекомендациям врача, сейчас самое время думать о своем здоровье.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentysix_book">
        Карта Ленорман КНИГА имеет много значений.
        Основополагающее – учение, открытия, решение загадок, открытие тайны. Это может быть
        информация, которую от вас намеренно скрывают. Очень часто она советует получать новые
        знания, которые могут в будущем принести вам огромную пользу и изменить вашу жизнь.
        Намек на важность образования, которое можно получать всю жизнь. Ведь даже на пенсии
        можно изучать что-то новое.
        Также карта КНИГА символизирует секреты, тайны. Ведь для людей, которые не умеют читать,
        книги – настоящая загадка. Но это не стоит понимать буквально, здесь возможно
        переносное значение, например, «читать книгу жизни». А для этого нужна особая грамотность.\n\n

        Личность. Образованный человек, преподаватель, сотрудник букмекерской конторы.\n\n
        Любовь. Отношения, в которых нет любви, либо скрытая любовь. Иногда любовь по всем канонам, то есть, правильная.\n\n
        Работа. Указывает на офисное помещение, работу с бумагами, подготовку докладов и отчетов.\n\n
        Финансы. Бухгалтерия, работа с цифрами в документах.\n\n
        Благополучие. Рекомендуется соблюдать режим, много читать, тренировать память.\n\n
        Взаимоотношения. Отношения со сложным человеком, который закрылся в себе. Тайный роман. Но у таких отношений может быть очень перспективное будущее, нужно лишь помочь вашему партнеру раскрыться и вы не пожалеете о проявленном терпении и затраченных усилиях.\n\n
        Деловые вопросы. Намек на то, что перед решением проблемы ее нужно изучить со всех сторон, вникнуть во все детали. Только это позволит решить ситуацию в вашу пользу. Также в данном случае КНИГА может выступать в роли указания на получение дополнительного образования.\n\n
        Здоровье. В вопросах здоровья карта плохая, она говорит о том, что заболевания сложно диагностировать, а иногда они протекают в такой форме, что человек долго не может понять, что он болен. Сложности с постановкой правильного диагноза.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentyseven_letter">
        Карта Ленорман ПИСЬМО символизирует получение документов, в этом смысле ее толкование
        достаточно простое. Также это может быть сообщение в иной форме: электронное письмо, устные коммуникации.
        Соседние карты могут подсказать, какого рода известий стоит ожидать, это могут быть как очень
        позитивные новости, так и крайне плохие, либо нейтральные.
        Сообщение может быть официальным или неофициальным. Также карта ПИСЬМО может предвещать получение
        посылки, придет важная информация. Или это может быть совсем незначительное известие, которое
        не окажет никакого влияния на вашу жизнь. Многое зависит от сочетания с другими картами.\n\n

        Личность. Курьер, вестник, почтальон, работает в информационной сфере, журналист или блогер, друзья в социальных сетях, секретарь, сотрудник офиса.\n\n
        Любовь. Любовные послания, в текстах много романтики.\n\n
        Работа. Пособие по безработице. Также может указывать на служебные обязанности, на собеседование или профессиональную пригодность.\n\n
        Финансы. Придется столкнуться с бюрократией.\n\n
        Благополучие. Соблюдайте режим, пройдите медицинское обследование.\n\n
        Взаимоотношения. В письме содержится сообщение, которое относится только к двум людям, другим этого знать не нужно. Может указывать на любовь по переписке.\n\n
        Деловые вопросы. Бумаги, которые имеют прямое отношение к текущим делам.\n\n
        Здоровье. Карта нейтральна.\n
    </string>
    <string name="description_twentyeight_man">
        Карта Ленорман МУЖЧИНА означает сына, отца. Если гадает женщина, то это указывает
        на любовника, мужа или на близкого друга. Может представлять мужчину, которым
        интересуется женщина.
        В некоторых раскладах карта МУЖЧИНА показывает на то, что в жизни спрашивающего активное
        участие принимает мужчина.
        Но в целом карта МУЖЧИНА является нейтральной и просто указывает на человека.\n\n

        Личность. Папа, муж, сын, друг, жених партнер, начальник, содержит семью, любовник.\n\n
        Любовь. Хороший секс, ваш любовник просто образец настоящего мужчины. Также просто указывает на настоящего мужчину.\n\n
        Работа. Мужская работа, солидарность среди мужчин, мужской коллектив.\n\n
        Финансы. Клиент, подписание соглашения.\n\n
        Благополучие. Мужественность, но иногда наоборот, жалобы от мужчины. Целеустремленность и энергичность.\n\n
        Взаимоотношения. Отношения продолжаются благодаря мужчине. Может говорить о появлении соперника, особенно если гадает мужчина.\n\n
        Деловые вопросы. Вы понимаете всю полноту своей ответственности и готовы принимать любые решения.\n\n
        Здоровье. Для женщин говорит о гормональных всплесках. Для мужчины – проблемы с потенцией.\n\n
    </string>
    <string name="description_twentynine_woman">
        Карта Ленорман ЖЕНЩИНА символизирует женский пол. Если объектом гадания является мужчина,
        то она указывает на важную в его жизни женщину. Это может быть сестра, дочь, мать, жена.
        В целом карта является нейтральной и просто указывает на женщину.
        Карты, которые находятся рядом, помогут понять, на кого именно указывает ЖЕНЩИНА, а
        также определить характер и другие качества.\n\n

        Личность. Подружка, жена, учительница, дочь, женщина-начальник, невеста.\n\n
        Любовь. Женщина, которую любят. Спутница по жизни.\n\n
        Работа. Бизнес-леди, самореализация, эффективный труд.\n\n
        Финансы. Управляет семейным бюджетом, покупка необходимых товаров. Сосредоточена на карьере.\n\n
        Благополучие. Условия в целом благоприятные, может указывать на гинекологию.\n\n
        Взаимоотношения. Самоутверждение через опеку, женщина играет роль матери. Также карта ЖЕНЩИНА может предупреждать о том, что есть соперница, либо в отношения вмешивается мать или другая родственница по женской линии.\n\n
        Деловые вопросы. Рекомендуется полагаться на свою интуицию и доверять чутью. Нестандартные решения, которые не всегда вытекают из логики, могут принести успех. Хорошее время для компромиссов. Влиятельная женщина.\n\n
        Здоровье. Для мужчины сулит гормональные проблемы. Для женщины – проблемы по гинекологии.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirty_lilies">
        Карта Ленорман ЛИЛИИ обычно счастливая. Она показывает то, что вокруг вас хорошее
        окружение, в вашей жизни благоприятный период, будет много радости. Символизирует
        дорогу к мечте и своим  идеалам, предвещает долгую и счастливую жизнь.
        В окружении негативных карт предвещает конфликты, неудачный период в жизни, внутреннюю дисгармонию.
        Вы можете попасть в опалу из которой будет очень трудно выбраться, будете испытывать
        неуверенность в собственных силах.
        Также карта ЛИЛИИ символизирует гармонию, мудрость и опыт, который копили годами. Это может
        указывать на человека, который даст ценный совет, либо кто-то нуждается в вашем участии.
        Иногда карта говорит о страсти, а иногда наоборот, о жестко самоконтроле. Относительно
        времени говорит о неторопливом развитии, временные рамки обычно 3-4 месяца. Зато результат,
        который был достигнут постепенно, сохранится на долгие времена.\n\n

        Личность. Спонсор, человек опытный и зрелый, глава семьи, страстный, является покровителем и защитником, судья, примерный семьянин.\n\n
        Любовь. Любовник, который значительно старше, в отношениях много страсти. Может указывать на мужчину в разводе или вдовца.\n\n
        Работа. Пенсионеры, опытные и заслуженные коллеги.\n\n
        Финансы. Улучшение благосостояния в целом.\n\n
        Благополучие. Предстоит выход на пенсию, рассуждения неторопливые и зрелые.\n\n
        Взаимоотношения. Красивые, шикарные отношения. Много романтики, настоящий букет чувств. Любовь расцветает всеми красками. Духовная близость.\n\n
        Деловые вопросы. Абсолютная честность, настоящий рыцарский дух, можно не ожидать подвоха. Также ЛИЛИИ часто указывают на то, что вы занимаетесь своим делом и нужно продолжать движение в выбранном направлении.\n\n
        Здоровье. Предсказывает успешное лечение. Иногда является предвестником пищевого отравления.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirtyone_sun">

        Карта Ленорман СОЛНЦЕ символизирует свет и тепло, энергию, которой будет достаточно для
        выполнения любых действий и завершения дел. Стоит ожидать очень благоприятный период, удачу,
        славу, новые приобретения и достижения. Желания будут исполняться, будет хорошее самочувствие
        и всегда отличное настроение. Соседние карты подскажут, где именно стоит ожидать хорошего.
        Также карта СОЛНЦЕ символизирует стабильность, ведь наше светило появляется на небе уже миллиарды
        лет, а за ночью всегда наступает рассвет. Говорит о том, что вам помогут даже в сложной
        ситуации. Сулит вдохновение, отличный период для самореализации и начала новых планов.
        СОЛНЦЕ смягчает плохие карты, если расклад получился слишком негативный, то это можно понимать,
        как необходимость перетерпеть. Дальше взойдет СОЛНЦЕ и будет гораздо легче. Не стоит
        предаваться унынию, неприятности носят временный характер, а если приложить усилия, то
        они закончатся гораздо быстрее.
        Часто указывает на тепло, это может быть лето, хорошая погода, курорт. Либо избыток энергии,
        которую нужно применить по назначению. СОЛНЦЕ хорошо влияет на карту, которая выпала
        перед ней, негативную практически нейтрализует, нейтральную сделает положительной,
        а действие хорошей станет еще ярче. Но это не всегда актуально в отношении карты,
        которая выпала после СОЛНЦЕ. В отдельных сочетаниях проблем не избежать, но последствия
        все равно будут существенно мягче.
        Если вам выпала карта СОЛНЦЕ, то вы можете смело начинать новые дела, успех будет сопутствовать вам.\n\n


        Личность. Оптимистично настроенный человек, душа компании, имеет большое влияние, инициатор, первопроходец (во всех смыслах).\n\n
        Любовь. Отношения без забот и хлопот, крепкая любовь, которая победит любые невзгоды.\n\n
        Работа. Легкая работа, рабочее место около окна.\n\n
        Финансы. Хорошие проценты, позитивные времена, нет проблем с деньгами.\n\n
        Благополучие. Загар, солярий, скорое исцеление, расслабленность.\n\n
        Взаимоотношения. Очень теплые отношения, в которых любовь и уважение друг к другу на первом месте. Это очень зрелые и взвешенные чувства, у вашего партнера самые серьезные намерения. Также возможно, что он поможет вам самореализоваться (или наоборот).\n\n
        Деловые вопросы. Успех, карьера пойдет в гору, покровительство.\n\n
        Здоровье. Если основным вопросом в гадании является лечение, то СОЛНЦЕ – одна из самых благоприятных карт. Говорит либо о крепком здоровье, либо о скором излечении без последствий. Хороший иммунитет, нет предрасположенности к заболеваниям.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirtytwo_moon">

        Карта Ленорман ЛУНА часто говорит об изменчивость, ведь спутник Земли каждый месяц
        меняет свою форму. Часто в раскладе эта карта имеет двойное значение. С одной стороны это
        жажда приключение, желание получить удовольствие, а с другой стороны ее можно толковать,
        как необходимость выделить время на отдых и размышления о жизни.
        Карта ЛУНА относится и к работе, а также к решениям, которые мы принимаем на рабочем месте или
        выбирая свою карьеру. Если вы хотите повышения, признания и успеха, то нужно приложить
        максимум усилий, других вариантов у вас нет. Сама по себе ЛУНА не источник света, она
        отражает свет Солнца, поэтому эту карту можно воспринимать как символ отражения всего,
        что мы делаем.
        Не стоит забывать о том, что ЛУНА может быть растущей, что намекает на рост, а может быть и
        убывающей, что говорит о потерях. Но это все неизменно, так было и так будет всегда.\n

        Личность. Сторож, сосредоточен на карьере, прохожий, предается мечтаниям.\n\n
        Любовь. Романтика, партнер наделен воображением, очень чувствительный.\n\n
        Работа. Работа связана с творчеством, возможно работа в ночное время.\n\n
        Финансы. Колебания на рынке, период нестабильности.\n\n
        Благополучие. Пища для размышлений, изменчивое эмоциональное состояние.\n\n
        Взаимоотношения. Зависит от окружающих карт. Если они хорошие, то ЛУНА сулит покой и тепло. Если негативные, то стоит ожидать нестабильный период, наплевательское отношение к людям.\n\n
        Деловые вопросы. Привычные виды деятельности, следование традициям. В этот период лучше ничего не менять, иначе вы рискуете получить убытки.\n\n
        Здоровье. Заболевание почек или мочеполовой системы. Гинекология.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirtythree_key">
        Карта Ленорман КЛЮЧ чаще всего означает выход из ситуации, в какую сторону – другой вопрос,
        но главное, что вы решите текущие проблемы и начнется следующий этап вашей жизни. Да, иногда
        человек не знает, что находится за дверью, но это не всегда веский повод оставить ее закрытой.
        Часто указывает на ключевой вопрос, решение которого может изменить всю жизнь в целом. Это
        может быть проблема, не дававшая вам нормально жить очень долгое время.
        Карта КЛЮЧ советует говорить правду. Иногда для решения неприятной ситуации будет нужна сторонняя
        помощь, но если люди не знают что у вас проблемы, как они смогут вам помочь? Стоит быть
        решительным, иначе вы никогда не достигнете своих целей.
        Рядом с плохими картами КЛЮЧ говорит о том, что выход еще не обнаружен или то, что вы выбрали
        неправильный вариант. Возможно, это повод переиграть все назад. Обычно появление этой
        карты способно прояснить ситуацию и дать ответ на вопрос, который был задан.\n\n

        Личность. Надежный человек, работает в сфере обеспечения безопасности, стратегическое мышление, тюремный надзиратель.\n\n
        Любовь. Необычная любовь, незаурядные отношения.\n\n
        Работа. Для решения вопроса потребуется мозговой штурм, работать нужно согласно стратегии.\n\n
        Финансы. Реализация потенциала, удачные решения в области финансов.\n\n
        Благополучие. Реализация потенциала.\n\n
        Взаимоотношения. Решение насущных проблем, переход на следующий уровень. В отношениях нет стереотипов, присутствует раскрепощенность. Падение внутренних барьеров.\n\n
        Деловые вопросы. Альтернативный подход, нестандартные действия приведут к успеху. Начало нового проекта, которому суждено стать успешным.\n\n
        Здоровье. Метод лечения выбран верный, можно ожидать выздоровления. Редко указывает на протезы.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirtyfour_fish">
        Карта Ленорман РЫБЫ является хорошей в отношении планов и надежд на будущее.
        Ничего просто так не будет, но все ваши усилия не пропадут и результат будет достигнут.
        Карта может быть символом окончания пути, достигнутого успеха. Вы поймали свою рыбу.
        В сочетании с плохими картами говорит о том, что ваши планы слишком амбициозные и не соответствуют
        возможностям. Вероятно вы находитесь в плохом окружении, которое мешает вам реализовать себя.
        Все новые начинания закончатся не очень хорошо, очень часто вас будут подводить люди, которым
        вы доверились совершенно зря.
        Но чаще всего карта РЫБЫ обещает деньги, выгодные контракты и улучшение материального положения.
        Она связана с торговлей, куплей и продажей имущества, различными сделками. Иногда она может означать только воду.\n\n

        Личность. Рыболов, бизнесмен, торговец, финансист, ростовщик.\n\n
        Любовь. Совместное использование финансов, ждите визита сватов, вы хорошо подходите друг другу.\n\n
        Работа. Уважаемая работа, дает необходимые средства к существованию. Трудовой стаж, трудовая книжка.\n\n
        Финансы. Торговые сделки, обналичивание денег, продажа ликвидных активов.\n\n
        Благополучие. Отдых у моря, спорт.\n\n
        Взаимоотношения. Чувства крепкие, впрочем, расчет также имеет место. Но это часто делает отношения еще надежнее.\n\n
        Деловые вопросы. Прибыль, инвестиции будут прибыльными, дела пойдут в гору.\n\n
        Здоровье. С плохими картами указывает на простудные заболевания, проблемы с сосудами, а также на скрытые болезни, которые тихо съедают здоровье, но вот выявить их очень сложно.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirtyfive_anchor">
        Карта Ленорман ЯКОРЬ символизирует устойчивость и неизменность ситуации, которая в одних
        случаях может быть большим плюсом, а в других – минусом. Разумеется, стабильность плоха лишь
        тогда, когда ситуация в целом неприятная, когда в жизни черная полоса. Но чаще ЯКОРЬ является
        символом постоянства в положительном плане.
        Многое зависит от сочетаний с другими картами, именно они подскажут, какая ситуация будет неизменной.
        Также карта ЯКОРЬ часто указывает на уравновешенного человека, который склонен обдумывать свои решения.\n\n

        Личность. Сиделка, наследник, трудоголик, самостоятельный, посредник, страховой агент.\n\n
        Любовь. Отношения ровные, либо они себя уже исчерпали. Нужно их прекратить или искать пути для их развития. Может указывать на настоящую любовь и верность до гроба.\n\n
        Работа. Рутина, большое количество мелких дел, которые не дают расслабиться. Нудный труд.\n\n
        Финансы. Стабильность.\n
        Благополучие. Отношения удобны для всех, рутина, есть полезные связи.\n\n
        Взаимоотношения. Доверие и преданность. Стабильные отношения. С плохими картами говорит о скуке, о том, что отношения кого-то тяготят или надоели.\n\n
        Деловые вопросы. Материальная база прочная, бизнес надежный. На партнеров можно рассчитывать.\n\n
        Здоровье. Относительно вопросов здоровья карта ЯКОРЬ является нейтральной. Изредка говорит о том, что заболевания станут хроническими.\n\n
    </string>
    <string name="description_thirtysix_cross">
        Карта Ленорман КРЕСТ очень сильная, она влияет на весь расклад. Зачастую она предвещает
        мучения, страдания и нелегкий период. Символизирует окончание одного периода и начало
        следующего. Перемены будут непростыми, но не всегда они к худшему, здесь нужно смотреть
        на другие карты. КРЕСТ очень часто проверяет нас на прочность, на то, как мы переносим
        испытания, которые послала сама Судьба.
        Карта КРЕСТ предвещает изменение мировоззрения, отказ от планов, пересмотр взглядов на многие вещи.
        Переоценка ценностей, осмысление реальности – все это ожидает нас в ближайшее время. Сама
        по себе карта негативная, но с плохими приобретает ужасное значение. При многих сочетаниях
        перемены к худшему неизбежны. Но отчаиваться не стоит, черная полоса всегда сменяется белой.\n\n

        Личность. Спасатель, хронический неудачник, предан своим идеалам, начальник, часто бывает козлом отпущения.\n\n
        Любовь. Непростые отношения, есть недопонимание.\n\n
        Работа. Удаленная работа, фриланс, самозанятость. Любая работа вне коллектива.\n\n
        Финансы. Краткосрочные займы, погашение кредита.\n\n
        Благополучие. Сложный период, однако, есть новые возможности. Нестабильное эмоциональное состояние.\n\n
        Взаимоотношения. Предстоит очень серьезная проверка любви на прочность.\n\n
        Деловые вопросы. Для бизнеса карта резко негативная. Иногда лучше бросить безнадежное дело и начать новое, чем пытаться реанимировать труп.\n\n
        Здоровье. Тяжелая болезнь, возможны осложнения вплоть до инвалидности. Карта КРЕСТ часто говорит о том, что болезнь пришла не просто так. Это наказание за ошибки прошлого.\n\n
    </string>
    <string name="shuffle">Перемешать</string>
    <string name="lenorman">Ленорман</string>
    <string name="ask_question">Задайте вопрос</string>
    <string name="get_answer">Получите ответ</string>
    <string name="how_read_cards">Как гадать на картах?</string>
    <string name="instruction">
        Инструкция: \n
        Придумайте вопрос, если в вопросе присутствует имя человека, то произносите его полное имя,
        перемешайте карты столько раз, сколько посчитаете нужным(
        либо нажмите на кнопку "Перемешать", либо просто потрясите телефон).
        Когда закончите перемешивать карты, листайте колоду и нажимайте на те которые считаете нужными.
        Всего нужно выбрать 3 карты.
        После того как выберете все карты нажмите на картинку карты и прочитайте значения. Попробуйте связать все три карты в один ответ на ваш вопрос.
        Сначала может не получаться, но потом научитесь.\n\n
        Не воспринимайте это приложение всерьез, прогнозы могут сбыться, а могут и нет. Воспринимайте это как просто развлечение.

    </string>
</resources>